睇下係外國讀書的大陸妹(ray white new zealand的 agent)咩德性

1恐嚇gphone,話唔放過人

2 辱罵別人賤曱甴

而最撚可恥,facebook完全無跟進呢類納粹式去人化言論
香港人批評大陸人就一早ban左9世

現在連youtube都效法facebook幫中共封殺異見

唔止係黃標班kol,批評中共的comment都遭無理remove

ray white 呢 D 鋪頭, 每一區都有一個大陸人
專係做大陸人租屋生意
之前住係澳洲係咁

果啲熊貓頭睇落真係好cheap好樣衰

感謝補充
班人仲會自稱咩生活顧問去幫大陸佬一站式攪堆錢

而最撚離譜係呢班大陸雞係文明國家讀書
但開口埋口就發表hate speech

你開d垃圾野又有咩公共性
踢爆你班同胞你嬲豬?

facebook n重標準

平時亂ban反共人士帳號
但同時縱容大量大陸人發表hate speech

睇facebook的影響力/傳播能力仲高過大部分國際媒體

呢個咪就係公共性
有人唔想人提facebook的黑暗

但係呢樣嘢我哋又控制唔到

NZ 夠竟有幾多支那人

砌班大陸人係民間間諜

美國政客都屌緊youtube幫手封殺言論

小粉紅話甲由冇問題
抗爭者講一句支那就即被禁言

豬閪伯格

黃標

youtube
已經大量remove留言,連粗口都無講,只要屌中共就remove再彈恐嚇popup

facebook
大陸人話要拉示威者強姦, 槍殺,屠城但點都port唔死
香港人屌上族(大陸人)就即ban

去美國告google fb 應該幾好玩

ray white 呢間口支那公司好撚賤,專食留學生既按金

全澳洲知名既黑店黎,係澳洲既巴絲們千奇唔好去呢間黑店租or買

香港ray white移民consultant又如何

同一個系列無可能係好人